ratake DSE 定asso好

我唔識揀
呢幾日無啦啦有retake嘅思想
覺得如果有多次機會會好啲
但係已經報左asso
第一期學費都交埋
咁本身asso 課程係可以銜接到我心儀嘅學系
但係又唔想浪費時間金錢
認真我真係好混亂
呢幾日一直諗如果我俾多少少心機溫書可能真係有機會
Retake定asso
利申 6科17
中文 2左

6科17......你今年考呢個成績係因為咩先？

去驗咗智商先
智力正常而且真係會努力嘅話就retake
弱智就讀asshole

總分幾多？

6科先17....窄左d喎 巴打

咩都唔洗講，你英文有4就asso，無4就出黎做野，做地盤做政府做郵政乜都好，就係咁簡單。

花時間落中文
反而得2
好明顯你就唔識玩公開試嘅遊戲
讀Asso la

講多D自己背景...
咩科細GRADE幾多
唔好講咩忽唔忽略...呢D好呃人
你有溫過唔係BAND 3 仔 科科都最少有3啦下話

我都知

呢個分retake 晒9氣

花時間去中文，但都係得2，你retake 除左中文仲要温其他科，你自己有冇把握先？

但你中文都係2咗又係點解？ 當你本身勤力，其他科retake完進步返，但中文如果再2多次到最後你都係要入返asso，你有冇咩對策先？

其他科有
中文就一半半

屌你6科先17仲唔係弱智？
正常人有溫，3科都17啦
唔好諗啦，出黎做野啦

數學 通識拎4唔難昨喎

講真我覺得retake係比b5有17 or above既人
6科17你計下你升幾多先有degree
又唔係勤力 又唔係特別醒

入asso努力d啦

講真唔係話串你或者睇唔起你，你唔聽我講一年後盞後悔。retake起碼都best 5 17分以上先好玩，你英文得3 asso都未必搞得掂，算數啦

6科16..你數學咁差既,, 又話自己6科17

認你老母命咩..叫你諗後路呀

明明就係自己廢 就係都要賴考試制度
你啲asshole仔真係好厚臉皮

個分retake 好易原地踏步呢
要睇你幾大決心
dse真係考你有無落過心機
呢個分睇得出你hea 考

我係retake上

你中英都唔好
讀上去好吃力

其實稍為有d腦嘅人，通識都唔會得2
數學得2，証明你最基本嘅野都唔識
Retake 同 Asso 都唔岩你
出黎做野仲好

其實以家大學開勁多位比asso hd上
year 3 半班都係。
但讀asso 唔係睇努力啦，睇好多天時地利人和
dse就考你操幾多

asshole就連弱智hea讀都走到後門
而dse就考你天份加努力

多鳩如 數學同通識 有溫下 操下 都有4啦

我講嘅係事實

1)講真retake隨時更加嘥時間+$，就算你成功上返岸都會遲人一年畢業，即係冇左一年人工同時間，asso反而有機會唔洗嘥多一年時間
3)做任何野都要諗過度過，特別係retake一定要有策略，按照你個case你講得出要take全部咁好明顯你冇認真思考過

［member]其他野我唔想講了，我2017retake, 身邊識4個retaker，最勁個個都係升4分，升2分個個最後依然衰英文2，要讀HD。你自己參考下啦！［/member]

大學學位無咩用啦，
好易有，咩自資 topup大把。

比你升夠5-6分啦，best 5 都係20左右
以你個分最多入到d 非吃香工程同文科

不如睇下有咩興趣，行專d，例如學廚、演藝
為錢可以讀護理學校、ive建築

有錢就移民啦，香港大學生生存唔到嫁啦

asshole仔都已經係地底泥啦
貶呢班垃圾又邊會抬高到自己

又再一次證明
弱智讀asshole都輕鬆走後門入3大

你英文係咪3先

我識唔少人讀asso/hd，亦識唔少人retake，兩條路我都覺得可行，但都要揀條適合你自己既路，睇到呢度我覺得你想似係唔甘心＋有啲驚面對新環境想行返自己熟悉既路多（好多人都係咁，你而家先黎臨陣退縮...），老實講我唔覺得你對retake呢樣野有準備有計劃有策略，唔係話你讀asso就一定可以上返岸，但目前黎睇我覺得你揀retake九成九都係會衰硬

新腥港人決定用150單程證走後門來港嗰陣
都同你班asshole仔抱有相同諗法

Retake 唔得咪再asso囉
你呢種人唔試過唔會死心 認命

如果樓主係hea底 建議樓主讀asso
Asso入面身邊大部分人都會同你一齊chur同奮鬥 自己亦都自然有要讀好書個種決心
自己以前讀band3中學 dse best5仲低過樓主 身邊人既讀書氣氛都比較差
自從入咗asso 讀書既決心同努力程度根本無得同中學比
原來唔係咩天唔天份問題 而係自己未夠努力同堅定
當然如果你話你retake可以攞出比以前幾倍既努力我亦都唔會阻你

利申 已上岸

同埋我唔明啲人眨低asso升番上嚟既人係咩心態 你講完又對你有咩好處？
另外識唔少asso升番上嚟既人 gpa完爆jupas升上嚟既人

1.讀asshole嘅先決條件就係要夠垃圾
2.走後門狗對大學生嘅影響 好比 腥港人對香港人嘅影響
3.[人無恥則天下無敵]呢句話好啱形容你班asshole仔嘅心態

Retake 後堂堂正正入U

retake 做人 asso做狗 自己揀

6科17仲要中文2左..
asso算啦

大把人best5 20幾分 但衰中文/英文2啦
6科先得17 就乖乖地讀asso啦

關我地咩事

retake 完你咪又係讀Asso 唔好浪費時間啦

入到大學 鬼你理點入咩

第2點咪答咗囉

6科17
出嚟做野算啦

re你老母take

re完再衰多次就仆街唔好喊

ratake

Sorry點錯負評
中文唔識玩真係唔好retake啦

Asso 啦

我自己都試過retake,身邊好多fd 都有retake,不過上左岸個d好多一係差1-2分入到Ugc ，一係本身有ugc offer ！

Retake 升分唔易，更何況你要升6分或以上先穩入八大......

但我見身邊好多十幾分入asso ，大部分都升到ugc degree,或者asso 挽法岩你多d，唔好浪費時間係dse

利申：後悔入自資，retake 失敗，早知讀asso 仲快上岸

dse係全港考生公平競爭
而asshole玩法係成圍垃圾圍爐互鬥
所以弱智人士最適合asshole玩法

12 dse
2634365都無諗過retake
因為retake太難成功，一年之內邊會突破到中文2呢個關口，反而asso hea讀，身邊d人又廢，順利入u

nds係精英啵
而走後門狗係辣殺
根本無得相提並論

我今年炒中文, B5 18最後都揀左asso,
2018dse中文改革太大變數,如果中文底唔好我覺得好難追
就算比你升2-3分,下年競爭人數多左,更加難入心儀學系
我識人b5 22分都讀asso,所以都係要睇自已情況而決定

你考得咁柒，retake盞曬氣，比你讀asso gpa分分鐘唔過3，不如讀個high dip之後出來做嘢好過，

你地認為只考eng, maths, m2, phy嘅難度大唔大？

Maths m2 phy都係操多啲就得 英文都唔洗花太多時間
難度唔大

難